（東涌）尋貓

朋友隻貓今朝係富東喜東閣走失左，如果有連仔係附近住幫下眼，搵到或見到拜託致電69960462

拜託大家
非常感謝

推

Push

push

哈仔番黎啦

出咗去抗爭

PUSH

哈仔番黎呀

去左遊行

去左遊行呀嘛 ?

希望佢去完好番黎喇

Bb哈

番黎呀

推爆佢

哈仔哈仔

乖仔，番屋企未呀

有冇用剪刀大法？

有呀，我都希望有用

番黎未呀，哈仔

你會點搵 我都走失左 搵左成日 完全無蹤影

試下搵附近街貓請佢地幫手帶你隻貓返屋企
都市傳聞

Up

好快返屋企！乖呀貓！

我都啱啱落樓搵 由大廈行到最底 再出街兜左幾個圈 仲未搵返我隻貓 大家一齊努力啦 共勉之

咁似我晏晝煲湯嗰隻嘅

好想撚佢兩野
btw, push

兩隻貓都快啲返屋企

啱啱見到有人係單車徑果邊係咁嗌貓仔，is that you？

佢隻係哈仔喎

問下管理員最近有無住戶執到隻自來貓
可能隻貓行走火樓梯去左其他樓層俾人執走左呢

利申:試過, 最尾行左total 10層樓先搵得返

Pish

我地成班人行咗大廈至少十次，又出街行頂住呀

我地係咁嗌貓仔同哈仔，我估你見到我地其中一個人

其實差唔多全幢大廈嘅人都知，又有係大廈門口同𨋢位貼街招，如果有人執咗又唔出聲，咁樣我會仲擔心

佢番到屋企，比你撚三野又點話

加油呀

聽人講學校附近好多野貓，有人喂
有冇去搵嚟？
希望你快d搵返

我都同你一樣最驚係呢樣野呀 係街度又搵唔到 最怕啲人唔放出嚟 見到好多人都閂埋門

我行全幢大廈逐對門出面叫哈仔，睇下佢有冇應，我又冇發現喎要安全呀

同你一樣情況 尋晚凌晨四點又行咗次 都係唔應我地

個心已經裂開左 但係我哋唔可以放棄 幾耐都要等貓貓返嚟

大家都要堅持！！！！！！

我真係只求佢安好，唔好比啲壞人捉

推一推

啱啱9點幾巡樓個時 有家人個工人姐姐話見到我尋日朝早八點幾喺外面平台見過 但係搵到而家都未見蹤影 大家再努力啦

唔好放棄要keep住搵啊
睇附近啲閉路得唔得架 其他樓/停車場個啲
至少知係街定係樓

加油

有人見過都好呀，起碼貓貓安好！加油呀巴打

看更草草了事，冇睇都話睇咗

我宜加出發去搵，有朋友嘅朋友算過話哈仔聽日內會搵番，我希望係真

跳樓？

你見到係真係你隻貓貓？？見到就好喇，一定會搵到嫁！

幫推

唔係我見到嫁 但係個工人姐姐都幾肯定係，因為好易認 全身白色尾巴係灰白間條 之前有線索係有人見到係四五樓跑過 咁啱個工人姐姐就係住5樓 嗰日佢話朝早八點陪個小朋友落去平台玩見到隻貓貓行過個小朋友就話好得意好靚所以佢好認得 返到去知道我哋派左傳單就即刻同佢屋企 人講

好消息呀！！！加油，不過你貓貓真係好易認

本身一直用緊家姐個電話幫佢update Facebook 啱啱指紋解鎖唔到又唔記得咗個電話 搞到而家follow唔到啲人比嘅建議

巴打個情況 同我差唔多隻貓貓又係成日行出去玩 唉 依家先開始後悔

唉，點會預到有今日

巴打你嗰邊有冇進展呀 今日我依邊一啲進展都冇

冇呀，貓尾都見唔到

係屋養都走失

真係想死，以前冇諗過會比鄰居放走，真係以為走唔到

幫手推

貓貓

同你住同一幢
見少咗街招以為搵到
有冇多d詳情

我搵返貓貓啦你都要努力 人哋都係接到傳單 打俾我

我哋覺得條友困住貓貓 貓又唔食又唔飲水養唔掂 先打俾我 我哋帶走貓貓嗰陣仲大大聲話係咪有$5000㗎

咁賤，唔報警拉佢虐待動物咪執到

係比人撕走曬

再貼啦
同埋如果喺平台見過
有冇貼去其他樓
話唔到入咗其他人屋
唔比貼就搵法團幫手？

走失咗之後就冇見過

努力信念要強 媽咪本身今日都已經灰心 我一聽個時都喊到死 個感覺係心裂開咁後尾過左30分鐘都無 就收到電話 有時有啲野強求唔到 依幾晚通宵搵都搵唔到 係就放棄個時可以見得返佢 真係好激動 我搵得返真係好好彩

頂住 我會幫你推post 分享FB 我明白你依家感受 貼多啲街招 係大廈附近 派傳單咁每間屋都攝係門口 希望嗰啲養唔掂啲人會搵你

逸東定富東
利申：住逸東

自 富東 我搵朋友幫你睇下

富東

收到

有人話前晚十二點係上嶺皮見過好似哈仔既貓 話見到隻貓有頸帶 不過冇相 個位置都距離走失位置幾遠下 如果係果度都應該幾難搵到佢 算係第一個消息

我哋宜加算係振作番小小

逸東個邊都樂多流浪狗
所以貓仔好快啲返屋企喇

快d返屋企呀 哈仔

比我見番哈仔 我應該都會開心到喊 多謝你咁鼓勵我

加油 有情緒就抒發出嚟 感覺會好d

揾返貓貓未

未

我終於知點解會有咁多占卜 算命 傳心師 我平時都唔信 但人到絕望嘅時候 真係咩都會相信

我宜加仲未知哈仔係大廈入面定出面

尋日以為有好消息 點知都係得個吉

雖然有人同你講佢出去 有可能係大廈入邊㗎 雖然好似係廢話 但係我同你個情況係一樣 有人話出咗去 點知原來一直冇離開過大廈

如果你喺條街度搵左好耐都冇消息嘅話 不妨試吓夜晚巡下大廈 博聽到貓聲 因為我就係街到搵極都冇 餵貓嗰啲人都冇見到 後尾原來喺大廈下裏邊 俾條仆街收埋咗

我宜加愈諗愈覺得係大廈入面 有咩可能影都冇見過 但收埋佢嘅人真係...

好！會試下 我直覺覺得如果有人困住佢 應該會困廁所 希望哈仔肯叫下

推啊